［政府唔係好中意跟世衛咩］ 世衛： 現階段做大型檢測作用不大

香港政府行得太前

柒婆:世衛專家立心不良